一人一首國語版好聽過粵語版嘅歌

好多香港歌手出歌會有兩份詞，一首廣東話一首國語。但聽嚟聽去都係覺得廣東話好聽啲。

陳奕迅<明年今日>完勝<十年>呢啲就唔使講啦，但連林宥嘉呢個台灣人出廣東歌<壞與更壞>我都係覺得正過國語嘅<勿忘你>
到底有冇一首歌係國語正過廣東話

唔係同一個歌手嘅歌（e.g.牙醫面具VS陳勢安天后）因為會受歌手唱功影響就唔計住~

紅豆

張國榮首 我

愛情轉移 我覺得更有feel，可能淺白啲

齊秦 大約在冬季

聖誕結

手掌心

王菲-執迷不悔

畫沙 周杰倫&袁詠琳
廣東話版係 <<愛得起>> 鄭融&鍾嘉欣

my way 張敬軒

廣東話版本高層次好多，無論係意境定文學技巧

好久不見

都認同嘅，純粹自己鍾意愛情轉移多啲 覺得國語版唱得溫柔啲

孤單心事 藍又時
微辣版

陳奕迅 - last order 好聽過 new order

I believe

江南

小酒窩

好的事情

另一種開始
我的愛人
獨家記憶
比想像更想你
身體健康

明天會更好